[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(29)

又就爆

推一推先
btw 呢度有無人讀social science?

成班癲佬癲婆推得咁快

Minor過econ

D人成日話非專科=乞食
有時都擔心將來就業會出事

Social Science係好難話好專嘅
識嘅多數都係做空姐 政府工 教畜

冇乜點推

無乜點推你都係癲佬

幾時做左

難得一日咁好天

救命,要寫懺悔信比個校長

又去約會
就快瞓著好悶
瞓醒又到聽日要返工

點解要，寫屌你老母

留名，好悶
Btw, social science asso畢業

所以去左洗衫

求升班？

屌,我而家連做咩鳩要寫都唔知,個老師淨係要我寫
我而家翻去寫了

下 無端端叫你寫？

always

好似話有機會補考

你先係

做人有啲骨氣

玩巨商玩到想瞓

又爆post

佢而家話我唔寫,即使repeat,一課elective 都唔讀得

憑咩唔比你讀 佢都on99

點呀，思想正常返啲未
好撚悶呀

告鳩佢咪得，校長冇咁既權力，校監校董都唔撚得啦
再唔係咪轉校囉

無話正唔正常既

因為你都識講係廢青

唔撚好諗啦
打下機咪仲好

咁咪寫囉 上網有demo抄
成績嘅野唔值得為左佢同全世界作對

慢左好多啲
99x都捱左個幾兩個鐘

去完男朋友度

偽毒

痴撚線 點解條街可以痴笠笠到咁

apple你幾時back to school呀 我要趕走我老母呀

真係好廢呀媽呀

係咪身痕

文青（廢青）

唔廢就唔叫做廢青啦
利申：過埋今個月做廢青
實悶撚到死

好撚痴笠笠啊屌佢老母
好撚熱好撚笠啊仆街

我而家真係煩到癲

痴線,一開始又話我唔drop就repeat
而家又講到唔去寫信就連elective 都沒得讀
呢間學校真係

咁直接問下老師想點
到底封信真係為求情定咩

搵定工囉
最緊要係
唔好坐cafe坐足成個月

你做cafe?

屌 你間學校係咪戇撚柒鳩？
係我就玩大佢 周鳩圍投訴啊之類
以前學校幾個大粒對過我唔好 我去話鳩個校長即刻放寛

我風流快活幾個月

有冇啲補習俾我做下

原來佢咩到唔清楚
話學校高層仲未决定
媽啊,好亂

諗緊開sem買邊部平平地既notebook用好

最近仲有問卷問想要邊啲brand既折扣

我仲未谷得出m
周身骨痛又腰背酸痛又下腹痛

百老匯做緊匯豐信用卡特價
前兩日買咗部DELL 打機爽

諗住買部輕身打吓code個啲算

咁買文書機
ASUS/MSI好似好啲

唔太建議跟學校買
文書機應該買ultrabook

咁鳩屎嘅

到底乜鳩學校黎，未見過咁戇鳩

想慳錢姐

macbook一勞永逸

爆名啦

貴到傻
性價比又低

真係有啲貴
雖然iphone ipad mac一齊用係好方便

咁平用一陣打柴再買咪仲慘

係囉
未見過有學校鳩到咁，我做緊嗰間都未去到呢步

做好撚多野

冇錯呀

男人老狗扮咩M到

去邊去邊
我八月都去

台灣跳傘

屌剃鬚剃損左一掂水好撚痛，搽左娥羅納英都係咁痛

跳傘好癲 有畏高表示跳之前實嚇到標屎

聽日又星期一要返工

都見唔倒啦唔係咩

覺得身心俱疲

餓餓餓

我都有，但係人一世物一世，老左就唔會試
所以而家就去試，同埋可以克服恐懼
潛水泛舟都可能會去

不要再說了

冇一日覺得自己好精神

同條女煮飯仔

搵世藝做啦都係

探完親戚BB 好想拐番屋企養

而家就可愛，大個就唔係咁諗
我日日對住班魔童，係幾百個

一個都已經煩死，仲要咁多個

老蕭依排做咩

細路
想第時有 但係又好憎細路

唔係自己個仔已經咁煩，係既話仲大鑊
我已經練成湊仔神功

希望第時有錢湊仔
其實一直有個夢想 就係領養個細路愛錫佢 但係我覺得我會冇錢做依件事 所以算撚數

廢青

除左廢青冇做其他野咩

唔係廢老望海咩

湊仔公同搵工

呢個係例牌
原來望天仲爽

細路令人又愛又恨

真係得閒

成日好緊張啊點算

我頂
你真係日日都出去咁好心機
依排都會落雨，全部灰雲冇咩好望
我嗰度起緊樓就快咩都睇唔到
本身仲有條隙，起完真係乜柒都冇

咁快已經一個月
有冇咩眉目咁
我都就快可以脫離地獄

慘在唔係舒服嘅得閒
望完要番屋企果下同去完旅行番香港一樣咁差

咩原因先

係呀，佢地有時好可愛真係好正，仲成日叫我X哥哥一齊玩
但係有時真係激到你爆血管

廢老梗係啦
多啲上黎啦都冇野做

問緊張大師點做

望雲好過大太陽
唔係電話貴嘅落雨仲好

我頂
短短幾個鐘感受到去完旅行返香港既落差

本身成日無啦啦都可以焦慮
依個幾星期未黎m好煩
要repeat好撚煩
同埋喺街如果多人的話，一冇男朋友/好好嘅朋友喺格離就會好驚好不安 好暈 目光都化開埋咁

就快咩都望唔到，佢起埋棟樓可以食屎，完全冇風
多鳩謝，啲選址真係ON99
諗起以前啲雲好似有樣有形象咁

same here
訓極都補唔返

睇黎你都係唔識排解壓力

藍天白雲

6點起身真係慘過食屎
仲要隔離屋信啲ON9宗教，5點半起身打鼓，打十下到啦就收聲，屌你老母勁撚嘈，正一食屎閪

去海皮就好啲嘅
但鄉下真係正得多

望樓望停車場就有份

咩都唔近，最近要去啟德/觀塘

無得投訴？咁早咁癲

去尖沙咀睇

真係好撚嬲，日日都係咁，投訴又冇用，個保安上到黎都打完N世
唉，屌佢老母

個景都ok既

冇架，保安到都打完
房署更加唔理你

有無直接對話下？

返完工冇咩精神去，雖然返工嗰度有車直去，但太多人，想冇乜人與世無爭咁坐一日

極少去，上次係2月去，仲要同朋友

事實係 星期六日都唔夠抖
無架啦 香港周圍都係人多

我都係，始終唔就腳

我去多人嘅地方一定要有個可以拖手/挨膊頭 總之可以哩喺佢身邊嘅人先唔會驚 嗰日同個好似男仔嘅女仔出街 覺得好有安全感 可以痴到實

蝻黎，溝通唔撚到
仲有佢地成撚日大叫，又打住波係走廊行，勁撚嘈
試過失手個波打撚左我屋企個門神神口，之後唔撚講，我屋企知道佢地之後咪屌柒佢，好彩屌完到而家都未再發生
所以話係蝻都係垃圾，社會炸彈，殺撚晒就最好

MK日日都難民營咁

係呀，好少專登去

中途轉向

似人群恐懼症多啲

佢話過佢鍾意過女仔

唉 依啲野唔好提

好慘
文化差異……無得搞

永遠都勁多人
有無咩地方好行

想去山頂

咁梗加要提

我直情係會冇曬方向感 覺得天旋地轉 要有我好相處得好舒服嘅人喺度帶住我我先大概正常得返

黑歷史?

多撚謝垃圾社工幫人極速上樓啦，更加多謝政府放啲垃圾人種入黎
仲差撚過耶撚

係呀，九龍JJ的哀號
九龍灣又勁多人，都冇地方係少人

一個人冇咩心機去

梗係啦，快啲講啦

但係我喺英國又唔會咁 我出街好輕鬆好開心

可能真係人群恐懼症

香港比到壓力你掛，因為有你屋企人係到

而家一屋難求

唔爆得啊

有好多師兄甚至老師有上lihkg

新移民同班垃圾蝻可以極速上到
本地人就排三五七年都未撚到，政府好撚野
完全唔係先安內，勁呀

個個都睇呢個PO咩

捱餐死都無樓住，grad左唔做樓奴可以點？

凍Gay廉啲故描寫女仔性格真係好正，但點解每次都SAD END
好想遇到佢個故入面BOBO嗰種人

有師姐奶過野 比個19校長照肺

嗰陣有條女我同佢勁close
做啲好似情侶咁嘅野 例如生日/節日霸住對方喺屋企親手整個細心形蛋糕吹蠟燭 每一日見一齊打機睇戲 訓床會對望好耐 之後佢有一排好灰機我想開解佢 但係我都唔係個開心嘅人 我頂唔住個環境同佢吵大鑊之後佢話我冇關心過佢內心 之後佢去旅行送過舊我鍾意嘅手信俾我之後冇點聯絡了

佢依家有另一個好似我以前咁嘅女仔朋友了

你連買樓既能力都冇
排公屋就死嗰日都未有，人地就可以插隊
垃圾香港政府，我有錢我都會走

SO WHAT
我夠日日屌緊間學校啦
照肺咪屌返佢轉頭

情願攞首期啲錢移民

閱

搵方法減壓囉

香港唔係比香港人住架
個政府根本玩撚死你
全部政策都係有錢人優先，香港70%財富係3成人手上，淨低7成人分享嗰30%財富

睇過YouTube 段講地產霸權既片,真係灰曬機

好想返英國 嗰邊有幾個好朋友 好似個小家庭咁
今日個農歷新年係我人生最開心嗰個
以前年年年三十俾人屌到放完新年假 今年同幾個朋友又一齊煮團年飯 又會攬下我拖下我 又有開年飯 個個都好錫我 從來未試過新年咁開心

我的笑不是真笑

俾男人拖
只係你未經歷過人情味同真正既家庭溫暖姐
你返到去就見到佢地，捱埋呢一排啦

女人
好掛住

太大對比喇

就快可以返去架啦

我又無你咁誇張 但一大班人望住我或者我一feel到好大壓力就會心跳勁快易面紅腦充血 勁得濟都有少少暈 但過一陣就無事

TWICE個個月都出新野買咁滯
屌你JYPE成日迫人賣腎
最後都係買左

我又唔會，人多人少都係咁

明珠台隻企鵝有幾搞笑
睇下卡通片先

好撚正

仲未收得工
班細路好嘈 又阻我收工

得閒睇下都覺得我仲好有童心

橙

走去邊？

慘

窮人愈窮……

楓葉國

得首期做難民咋喎

香港真係冇咩好出路，仲要淪陷左20年
未50年已經同化到咁，過多排仲得了既

貧者愈貧，富者愈富
只會更嚴重，堅尼系數都係
唔好系我老母

係囉冇返幾百萬都唔掂

佢有啲位都幾啱大人睇

咩都係架啦

我諗起蠟筆小新
係俾大人睇嘅

屌
蠟筆小新正野

聽日去博物館

脫唔到貧仲有學債

做一世奴工

我諗起仲未去到科學館就feel sad

尋日同個friend無聊行去 勁多人

訓醒又要返工

冇計啦

所以做一世狗 keep住還債還債同還債

成日打錯字

聽日又要返工喇

不要再說了，每日睜開眼就是返工

想問下點樣可以keep住件衫上面嘅味

返多個禮拜，之後每日由朝8晚5變朝9晚5，可以遲一個鐘起身

你件衫有咩味

出汗，等件衫臭到仆街

返幾點？

8點，6點起身

未約到佢 打算自己一個人去睇

係 又要返工 好攰

垃圾人生

好慘 情債呢？

咁又真係好早 咁今晚咪要早訓？

想喊

無，一直都早

搵第二個睇囉

介紹俾我睇

唉

冇一日唔攰
星期六又要返
我已經連續4個禮拜星期六返左去

開心都係好短暫

咁我好d，星期六唔洗，但真心攰

晚晚都1030-1130瞓

我都係
仲有3個禮拜

唉，呢排無咩開心事

我都差唔多了

五個禮拜

佢地放暑假，我都可以遲一個鐘返
上次放大假唔撚同我同IT狗講，搞到一齊8點返，冇人開門，屌佢
之後同我地SAY晒SORRY，比返我地早一個鐘走

有少少變態唔講

廟街 葉師父
佢睇我之前既野好準
我先信佢講我之後既

到底有咩味係會講出黎覺得變態

放低啦
咁樣會令自己難受

大學肥左一個unit

長短週，但係我要補返黎
咁整黎做乜

我淨係重睇RM覺得開心啲

天無絕人之路喎 我肥左三個domains要repeat

4個禮拜後去旅行

你唔係少少

都係得個知字，又改變唔到

佢本身痴線，唔洗理

咁都差唔多喇喔

我未有咁早 睇埋天地豪情先

你返工9點?

有冇比人屌死，話你PASS唔到

有無宿舍既工請人😔

請到上班台查詢

係呀 但都要7點幾起身

..............拎左男朋友著完件衫返屋企攬

今次冇喎又 我都好意外 可能驚我自殺

已經好好

2星期後去op

我屌
你放過你男朋友件衫喇

OK

冇咪好

你又出現了
可能會識到女女

都話佢痴線

主要驚比屋企人[曹]

做野係咁 加油呀

承你貴言

日日都係咁做，仲要對住班冇料扮四條既教畜，成日比人點
不過都算啦，反正都就走
巴打你都加油

得架，主動搵人一齊玩咪得

打算轉工？

真係痴線 點解我要問 點解呀

完約呀份垃圾工，之後去旅行休息下先再搵工

佢係呢到用一日時間就做左天字第一痴線婆

你夠啦

你地咁架

入返正常模式

我地點

都唔錯喔 打算去邊玩咁呀

但係你冇正常模式，點入

聽下Damien Rice冷靜下先

台灣，好近

笑左
我到底睇左d咩

佢晚晚都發作，唔洗理

有 邊撚個話我冇 出黎受死
十字死光

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

你睇下邊忽正常

又係時候訓覺覺豬，聽日又要返工了

我啱啱先收工 公平咩

都唔錯 最緊要玩得開心

晚安

木乃伊果個?
我都諗緊去唔去睇好

連羅浮宮都未睇

被欺凌

痴線何其多

又係

你話me?

最近隻左右手無啦啦多左好多黑班，大約有7粒..係唔係身體出現問題

睇醫生好喎
連登應該幫你唔倒

not you then who

我仲以為係karen個個post

係咪去完越南黎 ？

入左伙之後冇煮過飯
日日外賣

點解咁問？6月中去左泰國..

假期完結, 番工啦奴隸獸

我估應該無事既..好爭扎睇唔睇醫生好

B絲點解幾時入黎都見到你

其實建議你都係睇下醫生好
7粒都已經算多數目
而且你唔睇 日日係度驚 都無用嫁
你依家睇 有事咪及早治療
無事咪買個安心囉

我上網睇到有篇野講去完越南 隻手虎口果d位會生黑斑 要等成個月先散
應該係暴曬之類形成

btw我八月去越南 好驚返黎生斑

依個真 驚就睇醫生 雖然都係比藥膏你搽架喇

好啦，多謝你地另外如果問醫生拎一日病假會唔會太狼？

唔知佢會唔會開比你
陣間個理由寫手生斑真係柒到飛起

唔會啦 醫生都明嘅有時
皮膚黑點嘅野可大可小

因為我内裡好毒

定其實YOU原來是個BOY

咁樣會變到好gay

我估佢理由唔會寫黑斑咁衰掛最麻煩打去請假上司問3問4懶關心

好不安呀！！！又要番工呀！！！！

佢去完旅行了

咁真心不安喎
又拎男朋友件衫黎索

我唔撚係男人啊

好彩對呢啲嘢無乜反應
唔係會俾白痴又青嚇親

不斷俾人質疑

好耐無上黎
係故台觀摩緊各位講故佬點講故
以前係高登講過自己個故，之後係咁爛尾同比人話亂

呢排mouse搞咩，係咁同我連click兩野

其實都無乜特別吖
咪又係一路post一路諗

我諗主要係有好多貨仔都唔會太快一次過出哂
除非你會睇住啲回應嚟改嚟寫

唔係呢個問題
個人經歷點會無貨，只會諗要點分開黎寫啫
而係時間線同人物關係嗰度好亂(有啲人淨係出好少part但其實對主線係有關係)

咁就真係睇你造化
點樣講支線得嚟又唔會甩左主線太勁

唔係發生緊嘅咪寫個大綱
跟大綱寫應該唔會亂架

激動JJ

早晨呀咁多位失蹤人口

咪係

It's been a long day without you, my friend

好悶

巧sad

唉 星期一
無間地獄無限loop

無追晒 不過首歌真心sad

屌你老母祈禱感恩，要搞成差唔多2個鐘？傻的嗎

倒數3星期

永遠懷念

姐係我要被迫聽佢地講，橙

差唔多啦
而姨淫淫 可能d學生哥同教畜好多野要告解

爽yy

下次唔好搵學校文職
特別係有宗教嘅學校

但係7號先去旅行，要廢成個禮拜

我唔會再做教育相關既野

In the rainy days, rains will share my tears
In the stormy days, storms will steal my pain
Just go your way and leave things all behind
Spread your wings and fly away

今日書記姐姐突然著裙，好似有啲野

No Matter

有得廢你仲想點
仲要去旅行 仲要去台灣

一係就做大專/大學嗰啲
以前讀覺得佢地好hea

fly away ~

做咩 同肥仔好事近?

睇戲個陣都喊唔岀
番屋企再聽嗰陣ff身邊朋友會死
即刻喊到收唔到聲

好眼訓

廢咁耐先去，我而家已經想去
台灣姐，我一個人既話想日本多啲

唔再做啦，唔鍾意呢行

做咩呀你 好好笑

我想去都無得去

日本夾公仔是常識吧

唔知喎，不過多數都有約會啦
唔係著到咁靚去邊
肥仔有女架啦

i will tell you all about it when i see you again
呢句好催淚

好撚SAD

咁打算做邊行

今日唔係去暴曬咩

有好多人有女都可以........
書記姐姐咁快睇得咁開另覓新歡

又青存在已經係一個笑點

個歌手唱得幾好

in 8cm we trust

拎大假去囉
好想去日本
雖然台灣都唔錯，仲有台妹帶路

when i see you again

我都唔知，仲搵緊，要試下先知有冇性趣
我真正夢想又遙不可及，所以都幾慘下

我間濕鳩公司做夠一年先有大假
宜家係0大假 屌佢老母

morning

台灣都有啲濕鳩公仔機
10TWD一鋪咁平 同台妹夾下增進下感情囉

我真正夢想係做成功嘅廢老

我都唔知，淨係知肥仔好難出到軌，佢女朋友好撚癲，成日睇到實
iPhone咪有個尋找朋友，佢女朋友成鳩日開黎睇住
我都唔知，但書記姐姐仲係好在意肥仔，睇啲行為

佢加埋CSP又到另一境界

其實你係做咩
到夠左即刻去玩囉
如果去完仲有錢淨又未搵到工我會去一次日本

YO，好似冇咩事喇喎

我再重申一次，台妹係有男朋友的
不過我仲叫左兩個台妹問佢地得唔得閒，佢地仲未知道得唔得，佢地單身狗黎
上次去台灣交流團夾左，用撚晒啲散銀都未夾到一隻

嘩屌
我好撚驚呢啲女仔
好似控制狂咁 以前中過一次伏 打撚死都唔會再同呢啲女一齊

可能書記姐姐去飲啫

係人都想啦

我暫時見識到嘅淨係得又青有j呢個化學作用
已經好撚正

佢女朋友個同事有次去我地附近做野，佢女朋友CAP圖比肥仔睇話佢同事好近你
肥仔仲話每日都比佢CHECK住有冇去邊唔同佢講
上次書記姐姐約佢打羽毛球佢即刻利益申報咁同女朋友講，雖然最後都冇去

笑到出年

書記姐姐唔係去飲啦，去飲會再靚啲
可能又同全校最垃圾既人出去行街姐

係咩sor 無留意
上次去台北夾左200港紙左右
夾左隻半個喼大細嘅cushion番黎 加埋幾隻唔同大細嘅公仔
霸撚晒成大半個喼位

好唔好做，洗唔洗成日OT
平有平玩姐
我可以直播呀

第時都係咬老綜 落m記涼冷氣 係香港唔做呢啲仲可以做啲咩

唔緊要，個台妹好好人，所以帶我地玩，但埋佢唔係靚女，冇咩危險
得閒先夾啦，因為每日都幾多野玩
同埋夾完都冇位擺

頭兩樣真係好撚變態
比我真係接受唔撚到 仲衰過坐監

生活態度

渣ga

屌 好想cap低佢得閒出黎loop
以後呢個post逢十就拎出黎回味下

nothing la

who

肥仔都大叫好難受
我控制慾強都唔會去到呢個地步啦
好似有個CCTV咁24小時睇住你

佢啲機同香港有得比，一樣咁鬆

又青要比人笑到幾時

做野啦，咩事都冇

平玩都起碼幾千銀 睇下到時洗唔洗同步供樓+租屋
睇台灣啲夾公仔已經好手痕

今日翻pt唔係翻intern
唔洗做狗住

社工
我吹過水既老師都揀社工係全校最垃圾，話佢係度咁多年乜柒都冇做，又成日走撚左去吹水，又幫唔到學生，正一垃圾狗，校工仲有用過佢
仲要佢真係好撚柒鳩樣衰，個額又大又高，好撚似清朝人咁，半個頭光頭，後半係留辮

笑到2046

唔靚女

每次去台灣經過夾公仔鋪就會手痕夾一夾
夾到反而仲仆街因為要拎住繼續之後嘅行程
夜市就玩氣槍 FF自己係電影模式

第時應該唔興捉象棋

係度㩒手機

呢啲係侵犯對方私隱
一齊講個信字 你下下mon住晒無野需要講

咁呢啲最低要求啦，平機票都係咁話，計埋住個方面，都加埋3千到啦
到時有一日好似鳩遊，可能去夾下
屌成人展係我到個日已經完撚左，仲想睇下

咩PT

好似係一啲啲 有啲無咁維港閪嘅

直到永遠...

名留青史

社工只是報警撚

所有社工都係垃圾 做人又串柒柒 仲讀啲本身係幫人嘅行業

行行企企既垃圾工

真係唔靚呀嘛，相又睇過
其他兩個台妹都係打機識，靚少少
夾左冇位擺，送比台妹就得
夜市正呀，一定會去

咁我個間中學既社工都算ok
仲成日同我地玩

第時可能手機已經好OUT
可能已經好似刀劍咁玩到唔出返黎

肥仔又愛佢喎，願打願捱
我就講信字，你講我就信

未試過坐廉航, 係咪好撚伏?
台灣黎講應該2000搞掂機酒
玩就真係平玩平食都搞得掂 不過去到一定增磅 狂食

成人展係咪有玩具睇

去左黑店

ff吓好喇

社工係垃圾黎
跟本冇道義
我成日屌柒個社工
本身有啲野佢叫我做，我閪鳩佢，佢比左佢老友書記姐姐做
我每次見到都同肥仔講，問佢見唔見到清朝人

小心台妹有陰毛 佢地有啲好撚奸狗
如果我去嗰邊搵台灣朋友 9成夾撚完送晒比佢地
純粹過手癮 好舒壓

輕鬆啦咁

好想去成人展

咁可能千戴難逢
社工都是仆街垃圾G

突然諗到一套戲講AI取代晒人類
就算兩公婆住埋同一間屋, 都唔會見到面
因為所有人類嘅真身都各自哩係一部機器入面
機器外面嘅所有野只係機器投射出黎
嗰時細個睇 好撚震撼

已經hea9到俾人屌
差唔多要收皮

屌 要岀發暴曬
唔撚想去呀！！！！！！！

岩啦
下下靠自己MON, 病態

我長榮，上次因航，冇試廉航
唉屌，撞暑假搞埋酒店加埋4千
我見到咩好似好味就食
成人展睇女優，仲可以一齊影相

如果有咁既驚我都會玩

仙人跳?
我識嗰幾個都成兩年，應該冇乜野，都係一齊玩姐，冇事既
夾完送佢地當多謝佢地一齊玩囉，又可以氹女

唔會有架囉

日後都會，而家已經一步一步咁取代緊
時間問題，講真我唔太鍾意智能時代，好係好方便，但係就取代左啲行業，同埋少左份人情味

扮工啦

防曬準備好未
抵啦，變燒豬

好撚曬呀！！！

講就信架啦
信任，歌都有得聽啦

可能會架

做野啦望

買左冰感防曬

屌曬到仆街仲要等同事
呢啲時候先黎遲到

肥叉呢

感覺係點

好慘呀又青

搵個地方避下先囉

你都有今日

laugh die me

由9佢
依家係博炒mode

屌你咩點解我同肥仔都要上台，你地祈禱感恩關我咩事

我都係博炒
最後一個月想點就點

點解要上台呀

死去做野先

Diu Paul walker 佢死左喊死我 勁鍾意佢

屌

聽講啲學生要感謝我地，所以我都要上台
唔好啦，感謝我令我好不安，係到做show

肯黎m未啊仆街

好撚煩啊未黎m

照顧好自己身體啦

原來唔洗
不過要係到做傻仔舉花
書記姐姐主動話入黎男子組一齊排
本身有女子組
我已確信佢好鍾意肥仔

呢啲八掛真係會笑死

我覺得呢個好笑啲

谷住谷住好辛苦
其實離上次都未一個月 但係我feel到勁谷 完全係平日黎m嘅感覺
不過又咁 可以近一個月作息不正常 又心情唔好 仲長途機短途機都飛過 所以個生理時鐘亂撚曬
今日又病撚埋

趁做廢青休息下

咩呀，佢好想黎

屌你，我都唔想
迫人舉花

好彩有肥仔一齊死

FF完 噗一聲笑撚左出黎

唉，我都唔想

搞咁多原來有得補考

仲話要揮下揮下，我即刻想搵窿捐

肥仔係做咩職位

樓上又鑽野

我屌

tss 姐係it狗

屌你老母，唔好再講啦
我只會擺嗰臭閪死人樣

幻想緊嗰個係肥仔

點解有台灣小學既旗既

IT狗都咁有魅力

為左滿足佢地要犧牲我地

唔撚係掛
書記姐姐其實幾大波

黎交流
打飛機

書記姐姐鍾意肥仔，冇計啦

個仔係邊個?

我萬年死人樣，怕甚麼

唔撚知邊個家長帶黎

交流但係冇台妹黎
得班廢老交流

屌 你咁撚勇

老子甚麼鬼也不怕

我已經豁左出去

就快去舉花

台妹

冇呀，係冇呀

屌你又同肥仔一齊企係到依泣，我係隔離當我唔存在

單身狗也有感受

好辛苦啊

舉完，原來係唔洗揮黎揮去，我由頭西到落尾
企係到幾分鐘做樣就走得

呢個樣 一路舉一路揮

好有愛心

舉完啦，拎左枝花冇郁過

都冇得唔湊，校長叫你做你敢唔做

我個樣係再黑再閪啲

邊緣人.... rip

怎麼啦

嘩
好幸福呀樂也融融一家人咁

我從來不說話
因為我害怕
沒有人回答

親，怎樣

不要再說了，我係間房都唔想望到佢地，卿卿我我

平凡像我路過 十個似我
你管不到那麼多

直頭想殺左佢咁，以表達我強烈不滿

親, 你吃了屎嗎

又一年

報串

唔好去囉
唔理佢都得架，WFC

廁田

廁田.. 香港唔識欣賞

親，我在吃瑞士蓮巧克力

Chloe
以前有個女仔一樣名

做咩事，一年然後?

親, 我肚子餓, 想殺人

茅用架CHING，佢地快快樂樂同遊在異境
已經去左無人之境，報串都冇用

同我去個班友成排厹黎 成世未見過女人咁
屌你老母迫我去玩都唔開心姐

差唔多咁啦，終於之黑鳩佢地

MC JIN都係啦

WFC
大不了唔好做朋友

我而家強烈詛咒緊隻臭雞唔撚好黎一齊去玩屌你老母

一個月後 我地連朋友都不是
話咩約你再出黎食飯客套話黎姐

話說星期五間野請食飯，我好驚佢地落毒，食稻香
稻香啲米出過事，我巧驚驚
仲要問佢食完係咪走得，話要返黎，仲要自己坐車
校工話我地可以淨淨雞走人，唔知係唔係

去黎都冇意思

唔好去囉

肥仔女朋友會九秒九用apps鎖定位置, 狗衝過黎
然後指住書記姐姐 望住肥仔問"呢個邊個黎架 (cctvb tone)"
然後摑是但一個一巴 再淚奔

冇人會在意

其中一個ok fd底 佢憎人甩底
無謂搞咁多野
但唔好旨意我會同隻死臭雞講野

諗起都覺得係C9血浴劇
佢女朋友應該會斬死佢就真
知道佢係邊都唔知佢做咩，慘慘豬

SO WHAT，你都話之後唔係朋友

做緊咩
係咪弱智

去食飯，要自己坐車去，返黎又係，我寧願唔食，我自己帶飯起碼唔洗車錢，一來一回都1X蚊啦大佬，我平時已經要20蚊起跳
我可能會拎埋個袋扮晒野咁埋單去廁所然後走人

番黎之後解散???

繼續做野到5點

買野話咁易，輕鬆過數

做咩 你做左pps代言人?

咁咪唔好去

想黎問下意見 我應該點做好

追緊個女仔 佢對我都應該有野 提起返工有女同事搵我會呷醋 眼訓又挨落我度咁 出過幾次街 間唔中會接佢收工

咁6月30號我諗住拖佢 我都未拖 佢已經話知我鍾意佢 但想慢慢黎 觀察下先 而且佢之前個ex有情緒病 佢好驚下個會咁 仲有佢同中學個ex就有野要解決 個ex想追返佢 但佢對人就應該冇野 只係仲有d依賴人咁 我都知要慢慢黎 所以都冇拖到 只係話好 我唔急既 本身想今日拖但知你想慢慢黎都唔會咁做 我班fd都話 如果佢想收兵 就唔會咁講 冇野就直接拒絕唔會話觀察下咩都講晒我知

但之後我飛左泰國五日 個幾日佢就開始成日遲覆我 同我講話我太快想慢慢黎 應該係對我冇信心 因為我之前係追緊佢個fd 本身大家都當對方係樹窿咁 我feel到唔對路 但我知我問佢chur佢就仆街 所以冇同佢講乜 只係同fd傾

到我返到香港都仲係咁 我又cap左對話俾fd睇下咩一回事 點知好撚唔小心send左俾佢 咁佢就問我 係咪覺得佢少左覆我 我話少少 佢就話佢單身左2年 慣左自己一個 雖然呢段時間佢有中意過人 但寧願順其自然 好過突然之間所有野黎得太快 我上星期五話拖住佢 佢好自然會縮 如果乜都突然咁發生 佢會驚左我 所以就少覆我 我話咁我的確有少少嚇親佢 我唔係為拍拖而拍 唔急 慢慢黎 佢話好 我仲問佢 可唔可以好似以前咁接佢放工探佢班 佢都話好

咁個日就正常返 whatsapp密返 而且好似之前咁唱歌send俾我 但尋日又開始一兩個鐘先覆 覆得短 睇落似hea你 但佢又會繼續個話題 陣間接佢收工佢又ok 佢究竟想點

push poll game

我覺得佢對大家都冇信心
另外怕俾錯左綠燈嘅signal你
可能佢試過 但暫時唔得

push pull game先啱

又放飯
終於捱過半日

推拉遊戲

屌
我會可能會叫埋肥仔一齊靜靜雞走

冇呀
冇用過

肥仔夠唔夠彊同你一齊偷走 佢冇遞信

你又買乜春 FING錢怪

仲有半日

遞左啦佢

我好少洗錢
係咁岩要買定啲衫褲同埋電話打左柴，先搞到冇晒錢
平時都冇乜點洗錢
買啲男人先鍾意既野
屌仲未買喼，搵日出去買先

不要再說了 半杯水道理 諗下終於過左半日

好笑好笑
舉花

嘩
書記姐姐咪好傷心

去尖咀買啦
有間ok 又多款

轉咩電話

即係咩意思 巴打可唔可以講下

曬到仆街
啲同事係咁叫我開遮 話驚我曬黑

點解你講乜我都想覆因為你靚

推拉遊戲 你行前佢又縮
到你不瞅不彩佢又會驚冇左你

係咪曖昧必經之路

咪就係佢同你角緊力

冇試過呀

好煩 明明之前仲好地地 驚到咁都有
搞到我都燥燥地

咪就係有個位急左囉
骨牌效應咋嘛
可能佢已經覺得唔太舒服

佢想拍就穩定咁長拍 考慮好多

我都知 所以我都唔敢逼佢chur佢 我fd話不如試下幾日唔搵佢等佢冇戒心

Too long didn't read

goodmorning～
終於比我訓到十二個鐘做廢青

依家27歲 搵緊2萬幾一個月 先講講問題
感情失敗
第一段 3年情帶帽收場 第二段3個月貨仔俾人當ATM 第三段 剛剛先發覺原來服緊兵役

住屋問題
十年前排公屋 搵緊5千2 十年後突然收到信話資產審查有機會上公屋 迫於無奈選擇棄權 但可以6個月後上訴再拎返個資格然後繼續排..但要放棄依家既工作 搵份hea工

工作問題
10個同事9個西 工作壓力大到癲 同事唔做玩電話訓教 我就要做埋佢地果份 最谷氣係訓完居然去問你有冇野需要幫手..每日如是 收工先黎問你洗唔洗幫手

呢排感情被玩弄 身邊朋友個個魔法師 又冇人可以傾訴...自殺念頭出現無數次 有人會同我講仲後生唔洗咁灰 我睇唔到任何既將來

啱啱程車同幾個mormons 傾計 勁有趣

香港嘅土地問題

的確係可以咁試嘅
佢冇覆你嘅 你最多自己灰心
但係一搵得太密佢就會驚左

第2個覆法
你d同事怕你曬兩曬燒窿個腦

先唔講其他問題
27歲月入兩萬幾其實算係比較高嘅一群
感情問題只有帶眼識人
住屋問題嘅話 其實份工人事上都有問題
其實可以考慮下換工上樓
感情被玩弄成點？

試下冇咁密先 慢慢黎 宜家要忍
我最怕係我唔搵佢 佢就唔搵我 到時就收得皮

樹內沒有人

覆左喇

咁佢唔搵你嘅
你就過兩日先搵
日日搵你真係咁多話題咩

放棄前途 才有機會上樓...我又唔捨得努力咁耐
感情3年便帶綠帽
3個月就食飯出街買衫迪士尼全年飛咁
最近期原來只是當兵 呼之則來 揮之則去 隨傳隨到咁果類。。

Sorry...

以前有時去完街返工放break會打俾我 有時會搵野同我講架

咁又唔使
既然係咁嘅 唯有草錢等機會先買樓
不過都係轉工保平安
雖然同事轉左都唔一定好
但係唔轉就一定差

感情路上我都係失敗者
但勸你一句 唔好為寂寞而拍拖
因為有可能到頭來 傷嘅係自己

其實你地已經熟左
有啲野以前唔熟嘅時候會拎黎講
熟左就唔需要咁黎開話題
同埋唔好執著喺以前喇
人會變 你要學下同依家嘅佢相處

傾到好灰機

轉工保平安..放棄依家既前途 要打返份得1萬人工既牛工 捱到上樓。。但到時都唔知幾多歲 亦搵唔返依家既人工同前途一選擇錯誤 人生就完結

因為寂寞而拍拖。。我都有諗過自己係唔係咁

睇完RM，在錫在鍾國兩個合作真係好正

姐係喺目前呢度先可以搵倒呢個人工？
咁就係睇下你想唔想忍喇

之後又返工

仲要唔係真花黎

咁你一完左係覺得傷心定係唔甘心？

唔知佢地知唔知，肥仔遲我一個月走

去觀塘買呀，老蕭介紹我去，間野仲上過電視

轉左iPhone7囉

3個月 反而冇咩 係做兵同帶帽最傷心

咁你有可能真係怕寂寞

係 算係良心公司..每年都加人工

寂寞的人

百忍成金

唔係應該習慣左寂寞咩

我就真係慣晒冇咩所謂

一寂寞就拍一寂寞就拍
其實唔會慣

咁焗忍喇喺香港
冇辦法喇

頂你個肺，一開個啫喱啲汁爆晒出黎，而家成張枱都係嗰啲味，仲要勁難食，食左一啖就掉左，個靚女MISS仲扮好人請我地食，原來係世紀大整蠱

啱啱上男朋友度 突然間有人返屋企

想拍都冇，所以慣左
我係一個浪子

扑野被撞破

椰子味但食落去益力多黎，仲有啲橙味
溝埋晒好撚難食，真係大整蠱

土地問題

又上

有冇陣咸魚味

其實係咪變壞左咋

橙
冇得扑

唔緊要啦我都掉左

廢青唔做愛做的事仲有咩做

唔想要比晒我

true story

咸魚有咸香，咁樣侮辱左咸魚
佢應該係死屍味

雙極端黎嘅
有啲人有爛桃花
有啲人冇緣
但都係寂寞 而且怕寂寞

應該唔係，因為肥仔都一齊中伏
同埋冇過期又雪住左，應該真係咁既味

COME AND GET

桃花都冇
做浪子幾好呀，係有時大時大節DRY姐

肥叉又潛水

抵啦，有冇話你兩個男人係到做咩，GAY？

睇左醫生隻手d黑斑連佢都唔知係乜..又話唔似係疣，叫我觀察下，仲問我係咪之前有無留意到希望只係半個月前之前去泰國時曬到隻手咁，唉...

黑色素問題?

fuck

點解呢個世界愈黎愈多劣食
食屎啦契弟

伯母: "仔呀, 有朋友仔上左黎打gay呀?"

好 撚 熱

我鍾意食咸魚，唔好侮辱咸魚，梅香咸香不知幾正
清朝人差唔多啦，計返日子係有啲屍味講真佢噴野好撚臭

同台仔一樣擺得入口就好食
真係好撚難食呀，就好似金龍咁難食都可以話好食仲要力推

粗製濫造

幾時先四點

仔呀，我養到你咁大，原來你鍾意男人

係間房好撚涼，凍到就快著褸

盜墓者人渣

幾時先5點

屌你

好想再睇龍咁威，好正

你都可以黎架

應該都係曬黑姐
過一排再睇下啦

間房長期得16度，凍撚到傻
雪房

係囉，可能曬黑姐，冇事既

佢無講，只係摸隻手無凸，仲話佢隻手都有..可能係我自己驚死。
btw我每次搭親飛機都螢住會有空難

痴線 自己搭緊做咩要形住有空難 好想死咩

疣唔係突起架咩
應該係你暴曬完姐
比d時間佢會散既

邊有既驚咁多，生死由天
諗住點享受仲好啦

睇得太多mayday,擇位都會坐後d,遇到都會無咁大機會死

金龍
係咪嗰間茶記

仔呀, 你鍾意男人唔緊要, 但點解搵個痴線嫁

你唔係去睇皮膚科專科嘅咩
係真係有事嘅 通常係會有其他症狀伴隨出現嫁
細心留意下自己嘅身體 有無咩變化啦

下星期去書展先

我淨係揀窗口位
有就得
生死由天，你改變唔到，成日覺得會死，不如用呢啲時間諗下點玩點開心啦
btw空難死亡率極高

日本嗰間金龍，極難食仲要好多人排隊
未食過，但睇食評都知唔好食

睇佢地屌晒鬼
話食7仔仲好

我睇左家庭科，我見佢都有港大皮膚科文憑..好啦，我會留意下..希望無事

恭喜自己見到都再冇感覺，老子又成功放低同克服一樣野
幾時到見到班柒頭唔會再火呢

聽完口水多過浪花就可以收工

之前有幾集mayday都講過機頭遇空難時受撞擊力係最大，而機中間會有油缸，機尾係製造飛機時雖然無中間堅固，但遇撞擊相對其他低

點都係死架啦，空難根本冇得走

屌
誤會大了

一蘭都係比人吹大左

全部都未食過
亦唔會去食

屌你，我個位係最入面一入黎就見到做咩，成日比人望
但係我都照睇野

好似當年嘅譚仔一樣

你resign左嘛
之前佢地係度我都照煲
煲晒成套韓劇 番工睇殺人劇真係撚正

有時呢啲野要過多排先知
祝你冇事

我覺得男人老狗
有啲野都係收埋好

男人老狗 爽快d好

都啱 其實冇衝突

我已經唔理喇，最多係較細個視窗

收埋啲咩先

清朝人連把聲都好撚難聽，收聲啦屌
戴住耳機都聽到，到底佢講野幾大聲，仲要老牛聲

腦入面全部都係龍咁威隻太公個樣

好野塞車 塞耐啲唔該

有時覺得鬱悶嘅咪good一聲吞左佢
提住提住咁你唔覺得似怨婦咩

之後即刻快過小明

太公個樣仲好過佢

仆街 真係郁番 屌我要塞車呀！！

做咩呀老蕭

又打算表演訓教撞窗?

咁撚大件事
叫佢去整容啦

郁快啲郁快啲

好撚眼訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓訓
4點半

有時忍得多就想爆，我平時都冇乜野，計落都平靜左年幾

燈神

有啲野 男人老狗咁小器做咩

自己又挖番上黎

人地咁既樣都有男朋友呀
我諗一係就有痛腳，一係就盲左

快啲返到去

仲有半個鐘，岩先書記問我OT左幾日，開始計返啲假比我，可以提早幾日走

睇下咩野姐
普通野其實唔會

撞到個ex 同我say hi

過份呻真係好難頂

決定左下年4月辭職

自己唔係咁就夠啦
其它人要做傻仔咪由得佢

佢真係好好笑
發生什麼事情

清朝人係.........係女人?!

火影出合集，有舊嗰3隻GAME合埋，又想呃人買
我買

SAY HI冇乜野姐，放唔低?

終於清算
清算埋班八婆造成嘅心理創傷

忍得多咪係

咁耐呀

呢個 3個月貨仔 反而冇乜 係好尷尬岩岩。。。

不問世事就冇事

咁快暴曬完，到底做咩呢

水魚

呢個係唯一一個 佢冇block我 我又冇block佢 大家冇怨恨對方 同得閒都關心幾句既女仔

我幾時講係男人
女人黎架佢

有啲人真係呻完得個吉
托柒咩
發洩完係要放番啲好嘅放量入身體先得架嘛屌

我都話佢可能曬到燒窿左個腦啦...
又自嘲喇

咁你咩反應

say 個hi 關心佢幾句咁。。。

你都無講係女人
屌 清朝係男人先半光頭半留辮嫁嘛

睇黎佢真係樣撚衰到食撚左屎

為左層樓

屌，佢問我我又唔知，係我後面，聽緊歌點知，一望後嚇死ME
不過算佢識做啦，主動問我，我本身都想下星期問
心理創傷清算唔到，除非每個比我打一下額頭

做咩咁突然決定

3個月咁少，算甚麼
求其HI完就走架啦

舊嗰幾集冇玩，我係4先玩

咁便宜佢地
比我就喔啦喔啦喔啦

其實一路都搵屋企人 幫我問 過來人點做點做咁。。岩岩知道個程序 就決定了 反正呢到人工係好有前途但真係人事壓力

幾銀兩

冇 呢個冇食到 唯一係初戀綠帽互破

八日後就補考
呢八日應該慘過食屎

Btw之前講到又要寫信又要點咁,結果差唔多全部補考升

都係覺得關係尷尬姐 冇乜野嘅

升唔倒先係

點解好似講緊我咁
過一排就冇事架啦，仲好精神，大把能量

Still Alive

女來的，佢柒到好似清朝人咁呀嘛，個頭真係一模一樣

有陣時真係好唔甘心為左層樓 放棄自己努力咁多年既野

隔離TEAM條友就係咁
日呻夜呻日怨夜怨
好撚怕接觸佢

JYP WTF

清朝人真係柒撚到嘔
幾多歲

我一下喔啦打落去咪得

好事嘅 決定左就ok啦

喔啦喔啦喔啦先爽喎

好似7月27先有得買
都係500以內啦
上次隻4我都買左$4XX，數位版
實體應該平啲

可能你係做咁多年嘅野為左層樓呢

其實宜家係STEAM買一隻類似呀殺善嘅係幾多銀
幾年無打機唔知價

放棄左啲咩

我又未去到咁，我係好耐先一次，成年有多，啲朋友知我無啦啦咁就知出事
但係吹完一輪我1星期內就平伏返，又重生
JYP正野黎架

巴打你諗野都幾樂天

咁咪正常囉
人性嘅週期黎姐
日夜都係度叫春真係好撚惡頂呀

我諗2尾，因為仲老過書記姐姐，書記姐姐已經大約26歲，OR更大，清朝人就一睇就知幾歲

2尾就成個清朝人咁
我以為佢4X

咁其實又真係好難叫醒裝醒的人嘅

放棄一份 有前途人工算係咁既工作 但人事麻麻地
簡短d講返 就27歲 依家有一份穩定工作 搵2萬幾到 有OT紅花 每年都會薪金調整

人工高 但賺埋唔夠對沖自己嘅心理

唯一好處就係可以想買就去買

不過間公司人事算係咁 係有某幾個特別少少咁

我都想

有冇人揾緊暑期工?

刺客2百都有啦，仲成日特價
我都好少買GAME，冇咩吸引到，一係留個STEAM ID買啲雙人GAME一齊玩

屌，我都打個突，點解同書記姐姐差唔多但係差咁遠
書記姐姐係普通遍靚既話，清朝人就一定係柒

太遲了，DSE雞已搶灘

唔錯喎
幾年都用緊部廢腦
宜家入手左部新機要搵窿路買GAME
番去搞個STEAM先

唔知點解好憎社工撚
仲要咁撚樣衰

summer sale已經過左
我淨係入手左兩隻驚，但都係舊驚，新既真係唔係點吸引，我仲有好多經典驚
steam好易搞姐，記得搞手機認證，有保障
搞完比個id黎一齊打機啦

我都好憎社工，垃圾黎
真係好樣衰，我連相都唔想影

我要收工了

影完會電話大爆炸

樹窿係咪冇乜打機撚?
肥叉啲驚係邊樹買

對唔住囉 我消失

係呀，頂佢唔順

好似冇乜，成日問都冇人理我
肥叉ps4架
我steam同ps4都有

等緊車，坐完一轉要再轉車，好慘的

做咩呀
點解突然要消失

做咩姐你

中槍呀

比我就扮睇唔到喇
除非佢咁唔識趣特登埋黎sayhi喇

有米撚
食屎仔

等車比啲蚊咬到痴撚晒線

有得早收工唔慘

窮撚黎，我係忍痛賣左ps3先買ps4
咁都要食屎

比蚊咬到傻
早返工好慘

係屋企咬緊蘋果

屌，點解可以咁早放

因為我無
仇富

玩csgo都洗左千幾蚊
開箱同買skin

下次搵份近啲又唔洗咁早番

事後覺得值唔值

日夜叫春唔好話男人老狗 女人都煩喇
間唔中都無乜野既
人就緊係有情緒架喇
唔呻 積積埋埋會有病架
好似我朋友咁陣間又諗自殺喇

我俾男朋友外甥叫我姨姨

屌，好辛苦先儲到，儲好耐
送隻靚影特務比你囉
我都仇富

搵到先得

唔叫叔叔？

長期收4 偶有11 最早收2都有

岩呀
呢樣真心男女平等
有情緒呻, 呻完就自行檢視
唔撚係一味呻
屌喇媽見到呢啲人都煩 好撚似啲黑色毒怨氣咁逼埋黎

值呀，成日j到出血
但係依家冇玩，想賣返出去

in 外甥 we trust

唔係婆婆咩

到底做咩咁撚正

你想叫你舅母？

人工好低，唔好提子

有d人一味呻 呻完無事發生咁
下一次再呻同一樣野我真係廢是理佢
講多哂氣

我人工都好低

有睇達哥玩
咩評價

下次根據地區黎搵
大把啦

男朋友叫佢叫我姐姐 佢一開始有跟
臨走同我講姨姨再見定唔知咩

賣就趁早喎
呢啲應該跌得好快

我一早已經放棄晒嗰啲人
講一兩次唔掂就算撚數
無謂浪費大家時間嘛

笑到仆街 屌

我發現
自從前排我frd話我係又講粗口唔係又講粗口令佢好反感之後
我少左講 打字都少左粗口
到底好定唔好

屌 全面打擊我自信

咇特系統係全game最on9
on9到我玩到一半執game

算啦佢仲知你係姐姐/姨姨
好好嫁喇

已經同一區

好想玩horizon zero dawn

no 相反
蝴蝶刀本身唔過600 聖誕一野比人拉到上800 到而家都係
好有市場

同一區都咁轉法

咁hold住先

抵啦，呀婆

笑到我

冇車到

嗰陣食梗晏 我條仔仲要向前chok一chok咁笑

踩單車啦不如

你條仔真係好厚道
比我直頭噴撚晒d野食出黎

毒舌mode出現

冇咁好精神玩，執野都有排

嗰度近山黎架喎，會死人

比我笑撚到一手反左張枱

要轉人格

原來打錯字

呀殺善嘅執野版

做運動好健康喎

比我笑到連凳都反撚埋

我隻古惑狼都仲未玩
都係玩完係steam嗰隻先玩
古惑狼好難，要有精神先過到

上唔到去

好事 係又粗口唔係又粗口唔係個個接受

幾時笑到連間餐廳都炸鳩埋

sleepy

係架，適當啦
有時用左先到位
下下都用又唔好

去瞓覺囉

呢幾年無打機
個人鈍胎左好多
打機其實係好好嘅訓練

去到山腳就用繩索爬上去

好呀好呀 斯文小小扮文青

係呀，細個我超勁
而家廢左好多

下一步就係笑到成個地球爆炸

老喇唉

佢果陣話睇見我d粗口就燥
我就認真咁反省左成日
係咪真係咁辛苦呢
逐個frd 同事問
佢地話 算喇由識你果一刻都已經係咁都慣架喇
有個就話 你真係燥果陣講就無所謂既
但平時就有d toomuch囉
之後就越講越少

我都係覺得有時人係要睇佢點呻
即使係同一件事
佢個心態變左嘅
其實已經唔同晒
係根本性嘅唔同
而另一種係去催眠自己冇事
甚至用埋言語行為黎催眠自己
最慘係會令人唔舒服

間唔中講下好喇
冇粗口會有距離感

最後果個最到位

我身邊嗰啲係話唔講唔舒服架喎
包括女朋友

嗯？ 我班女女有幾個唔嬲唔係火真係唔講

咁睇得出 你都係咁架
只要會講嘅就唔會有距離感啦

咁我係咪要多謝佢

講就係咁講
但我都冇乜耐性

緊係啦

起碼識咁諗先嘛
老蕭你已經算樹窿入面最有耐性

只能夠講要睇人

咁當然
唔通呀豬呀狗都晒咁多心機時間
有啲人真係唔值幫

我就係覺得我地既關係係咩都講得
先對住佢地勁爛口
點知換來一句睇見就燥
果下有少少心灰既
因為我講粗口唔係近排既事
而係一開始識我已經係咁
都7 8年喇
依家先講 我就係諗唔透

做得樹窿既你地都好有耐性
我覺得

有時候唔講係唔想破壞大家嘅關係我覺得
隨住人嘅長大 心理上都會有啲唔同
有時真心當你朋友先同你講真話
咁當然唔係你down到嘔仲要刺激你
果啲叫on9

又係我做嘢時嚟推爆post

咁咪有得追

飛快咁碌左

一講下星期翻唔到supervisor就話死俾我睇

仲話想俾我home office

好興奮好似就黎m

朕都叫少講粗口

我係班fd面前係每句都有粗口

Same

你啱 可能佢忍左我78年先講都算仁慈架喇

唔講會唔到位
講左先夠傳神
當然唔係咩都講，但係應屌就屌

未必係忍
而係人大左個習慣唔同左
以前我暴走果時真係7成粗口
大左就係變左唔出聲囉

啱啱搭船
果種感覺居然出番黎喎

我仲對句姨姨耿耿於懷

算喇 我返工成日比人叫呀姐
都慣架喇

講少錯少呀
我學習緊如何控制我d粗口

仲呀姐，應該呀嬸啦

話說真係要過返啲正常生活 依排過得好頹廢又唔健康

咩感覺

做廢青啦
一係日日做義工

CSP

好似入PO咁耐未見過兔巴你爆粗

咩梗國呀

算啦好嘛
向好嘅諗 佢已經好仁慈喇

正常.....
唔係咁易喎

都話佢冇日正常

係囉，比著聲巴克教人叫，叫太婆架啦

喺海中會好舒服嘅感覺

我講左做好耐，但係一次都未去做

望住個海啲波浪幾正
以前釣魚係海嗰陣好舒服寫意

肥左啊頂
好想死 雖然比以前瘦左好多 但都係肥

我以前好肥跟住好瘦，而家又肥返啲，但係都好正常
做義工啦，唔洗廢

事實如此

我要set個健康嘅計劃
我唔信喺英國做到但返黎唔得
To-do list第一項: 少接觸父母

唔叫嬸嬸咪算俾面啦

點解出完街可以痴笠笠到咁

佢就係過黎say hi

好高興
癲佬樂園歡迎你

屌

你真係了解我

咁咪好囉 放鬆就是爽

對比下做人真係好煩
如果冇負擔就好

各位bb
又就到朕發癲嘅時段啦
係happy hour
Yeah 大家一齊熱烈歡迎朕隆重登場！

爆左記得開post

熱烈地彈琴熱烈地唱 dadadadada個個喜氣洋洋

呢幾日少左肥叉同你癲

梗係啦

個PO留比你開

留名睇戲

佢係咪好大壓力
日日都要癲一次

笑到仆街

下個目標係B絲

我係嬲同係fd面前會講下
我係屋企同女仔面前都唔會講粗口

YOYOYOYO 癲佬樂園歡迎你

轉個頭同同事講
xx號台個臭閪又叫我呀姐喇

痴線 點做到

其實唔難好似
兔巴應該本身自制能力幾好？
另外就係血的教訓都一樣做倒

因為我係清泉
咩係血的教訓

撞過板

聲巴克整左STEAM未，等緊同你打機